// language pack of views
{
  // main.html
	"Drag and drop a folder to add project.": "拖曳資料夾到此處即可新增專案",

	// settings.html
	"Settings": "設定",

	"General": "基本設定",

	"About": "關於",

	"Language:": "語系：",

	"Minimize To Tray": "最小化到工具列",

	"Minimize On Startup": "啟動時預設最小化",

	"Filter:": "排除檔案：",

	"e.g": "範例",

	"Use System Libs:": "使用自定義編譯器版本：",

	"use system libs description": "勾選後，Koala將使用你系統中的編譯器來取代Koala內建的編譯器。<br/><strong>注意：</strong>這個功能需要你手動在系統中安裝好該編譯器。",

	"Default Options:": "預設選項：",

	"No options.": "無選項。",

	"compass project configuration instructions": "請直接編輯專案資料夾下的config.rb檔案。<br>如果config.rb檔案不存在，你可以按照以下步驟新增一個：<br>在「專案資料夾」上點選滑鼠右鍵，選擇【專案設定】 --> 【新增設定】 --> 【Compass項目】<br>如果config.rb檔案不存在專案資料夾根目錄下，請切換到根目錄，並對應修改\"http_path\"屬性",

	"Project Website:": "專案網址：",

	"Bug Report:": "Bug回報：",

	"[@settings.html]Version:": "當前軟體版本：",

	"Check Upgrade": "檢查更新",

	"Checking...": "檢查中...",

	"new version available": "Koala v<span id=\"newVersion\"></span> 版本已發佈，",

	"Download Now": "立即下載",

	"This is the lastest version.": "已是最新版本。",

	"Thanks:": "感謝：",

	"Translator:": "翻譯者：",

	"Built-in package versions:": "內置元件版本訊息：",

	"Ok": "確定",

	"Cancel": "取消",

	"Default Options": "預設選項",

	"Advanced": "進階設定",

	"Advanced Settings": "進階設定",

	"Using System Commands:": "使用系統命令：",

	"Libraries Version": "元件版本：",

	"Maintainers": "維護者：",

	"Uninstall This Extension": "移除此套件",

	"Contributors:": "貢獻者",

	"Docs:": "教學文件：",

	"Help": "幫助",

	"Browse Extensions": "查看擴充套件",

	"Ignores": "過濾規則：",

	"Include Paths": "全局import目錄",

	"Default": "預設",

	// notifier.html
	"Notification": "通知",

	"Error": "錯誤",

	"Close": "關閉",

	// log.html
	"Log": "日誌",

	"Error Log": "錯誤日誌",
	
	"Clear All": "清空日誌",

	// jadetmpl.html
	"auto compile": "自動編譯",

	"output style:": "輸出方式：",

	"[@jadetmpl.html]options:": "編譯選項：",

	"[@jadetmpl.html]compile": "執行編譯",

	// compilers package.json
	"Use the System LESS compiler": "使用系统中的LESS編譯器",

	"Use the LESS executable at this path": "使用指定的LESS編譯器",

	"Default: lessc": "預設直接使用\"lessc\"指令",

	"Use the System Sass compiler": "使用系统中的Sass編譯器",

	"Use the Sass executable at this path": "使用指定的Sass編譯器",

	"Default: sass": "預設直接使用\"sass\"指令",

	"Use the System Compass compiler": "使用系统中的Compass編譯器",

	"Use the Compass executable at this path": "使用指定的Compass編譯器",

	"Default: compass": "預設直接使用\"compass\"指令",

	"Use the System CoffeeScript compiler": "使用系统中的CoffeeScript編譯器",

	"Use the CoffeeScript executable at this path": "使用指定的CoffeeScript編譯器",

	"Default: coffee": "預設直接使用\"coffee\"指令",

	"Use the System Dust compiler": "使用系统中的Dust編譯器",

	"Use the Dust executable at this path": "使用指定的Dust編譯器",

	"Default: dustc": "預設直接使用\"dustc\"指令",

	"Use Custom Ruby": "使用自定義的Ruby程式",

	"Use the Ruby executable at this path": "指定Ruby程式路徑",

	"Output Style": "輸出方式"
}
